
                      La película es acción . Muestra aspectos  a l largo de la película que pueden ser tanto propios del hombre como de otras criaturas.  Es una lucha por la supervivencia de una especia.
        
            